YouTube 社群認為以下（黑警）內容不當或令某些觀眾反感。

內容不當、反感啊屌你老味死黑警

大家既檢舉睇黎有少少用，但好多片正皮仲多過負：
黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!